Momo Challenge 蔓延香港

笑撚死 香港啲細路識閪睇英文咩
自殺條春

rock gor

Rock gor訪問期間有無忍唔住爆粗

Momo?

其實我覺得將momo加入youtube去嚇下細路幾好
家下啲仆街家長成撚日淨係識俾個手機啲細路玩
香港啲細路識閪英文咩 最多得張圖嚇到佢
嚇到佢唔敢睇手機仲好

Rock gor 後面睇似肥仔黎wo

以前m記exe同killerjo果d仲恐怖啦
無啦啦彈出黎仲要勁撚大聲 擺到明係嚇你
宜家d細路真係唔挨得

等睇肥仔打爆mon 張gif

Killerjo係我細個嘅俄羅斯練膽大法來
成日半夜開來睇

咩係mono?

Momo*

Google 平井桃

點解睇佢會自殺？😮

傳說打通俾momo，佢會回電俾你跟住不停叫你用唔同既方式自殺，傳說有小朋友真係跟佢講咁做，死咗幾個人。